機場班手足 成班外國記者係到 你地要搞公開處刑?

求下你地冷靜下 唔好再起哄
癱瘓機場係和理非極致 捉人咪捉人
公開處刑做乜鳩

利申 核彈都唔割

有人起哄打張超雄又做乜鳩

睇完今晚嘅情況 突然覺得左膠係必須

中共就係想營造我地係暴徒既形象 千祈唔好中計

打得最狠嘅會唔會係臥底呢

佢地既目標就係要勇武被切割
唉...

P牌推唔到自己個po

親身同現場個外國記者傾過
求認真睇

中後段我先到場
發現有3個可疑人喺到唱雙簧
不段話見到踢人打人既係帶住耳機，叫我地放人
佢地不停轉換位置，然後相繼認同對方

跟住我見到有外國記者解釋經過
佢係第一身見到事發經過，有show相比我地睇
首先佢話個疑似公安一被發現
已經好多人圍上去想出手
佢影到一個人攞住棍想打
上前想保個公安，比人打傷埋
個個不斷踢，個記者用身去擋都踢
眼同手都受傷，比人拉返出來先無事
佢話開頭用棍篤人嗰個一打完就散水
我問有無見到”帶耳機人”
佢話無，但太亂不能肯定

比人完美劇本哂啦！
機場張皇牌送出去比人！

打岩打錯都唔割
下次小心d

麻煩咁多位番屋企冷靜下先啦

已經變咗唔係自衛嘅勇武

呢步真係行得唔好
係打就打真差佬
我哋行私刑就中哂對家啲抹黑
我哋未做佢都咁樣抹黑
宜家實煮死我哋

但宜家發生左就無計
唔可以割蓆

唯有努力提返起721元朗 811荃灣
提返起老黑無差別打人斬人

記住 入得機場都係和理非

大家冷靜

真係好肉酸、完全失控

calm down PLZ
打人先系政府最想見到個情況

不分化 不割席 但求你地冷靜

陽謀...冇辦法
只能怪完來人真係好容易被煽動
唉...

好想割
成班喪晒,連醫護都鬧
明明
但原來個個都係D做野只被感情主導既人
多多人補獲都唔掂

肯定有黑社會混入去煽動示威者

聽日文宣
警察臥底混入機場示威者帶頭製造混亂

錯撚曬

蘋果報人地環時記者

著記者衫好正常

打錯人喇

機場係和理非主場呀,尊重返佢地就好似勇武尊重前線決定咁

邊個起哄打難民教父既要多分留意下

叫人打 自己唔打
個死mk
私刑都唔會係機場做啦
正如黑警都唔會係機場暴力清場
用下個腦好唔好

黑警都識拉去暗角先郁曾建超
你要玩麻包袋都閂埋門先啦

calm down
打人先系政府最想見到個情況
切勿中計
切勿中計
切勿中計

我一向唔認同左膠
但話要打同路人?
真係自己人講嘅?
不分化不割席呢?
所以我相信係黑社會或警方臥底

左膠人士

仲要咁高調

會 警嚟

係喬裝

同路人都打? 想點

無晒狗

中哂計喇，明天又有位比人入，枉醫護今日忡咁落力撐你地

機場你打記者

輸撚曬啦

用下腦好唔好

玩私刑同黑警有乜分別？

講真 個畫面睇落咁樣 聽日對家啲文宣贏灑 女義士咁大付出換返黎既優勢即刻無左好多

唔割呀但真係好撚無助 無議員既話前線係咪想殺撚左佢

邊個打記者 醫護 同路人一定要阻

話知共狗本身係想逼手足失控打人
總之我地而家手上有嘅材料就係
多名同中國公安同香港警隊有關係嘅中國人同一齊出現喺機場！！！！

［緊急］必須立即停止互屌捉鬼等行為！

認同

要冷靜 咪由得啲鬼喺度囉 佢地搞事趕走佢就可以 唔好中伏

利申 不分化 不割蓆

要打個D係傻左??

對唔住 我而家要做散水撚
大家唔該返屋企 冷靜一下先！
之後請冷靜沉澱一下 ，
如果覺得有錯ge請向市民道歉然後重新出發
如果覺得今日做法係正確認ge請用理據去說服人
, 特別係和理非, 起碼今日行動連連登都無共識！

推

機場一役喺要喺「公安」同「醫護第一」之間取決一方，從而比對家分化

對中共黎講犧牲一個公安
同收買一個金毛MK仔同收買啲人扮勇武掉野去警車唔係無可能
搵幾個人就挑起到你地內鬥
圍左公安咁耐有無得著？對五大訴求有無幫助？
唔喺幫個公安講說話，而喺處事要為大局著想
圍左三、四個鐘頭先上到醫護車
之後個金毛MK仔即刻第一時間沖出馬路靜坐阻路
我就覺得成年事好鬼鬼
根本喺一場中共/黑警Show
最大敵人根本就係你地自己
要時刻都有批判性思考
入得機場和理非就和理非
比中共睇穿你班人「好憎公安」同「讓路比醫護」兩者之間做出決定
萬死個公安死左就有位比人入
但就係咁比人分化你話抵唔抵？

唉

果幾個金毛屌你啦係度搞事

大家都係人 好好易受現場情緒影響
有邊到做得唔夠好我地就一齊去檢討、一齊改善
大家都係香港人 自己友黎，唔好割

錯得太離譜咩文宣都救唔番
同黑警一樣

因為今日機場人數好撚少人啊屌你
係屋企到屌人做乜阻旅客 不如諗下點解琴日點解唔洗阻旅客?
因為琴日多人到唔撚洗特登阻 都阻撚住到班旅客
今日呢? 今日咁撚少人除左主動阻人有乜撚野機會癱瘓到機場
冷氣軍師係屋企打哂飛機話機場停飛 有無諗過點解停飛啊
唔撚係冷氣軍師嘅功勞啊 同埋點解今日手足被憤怒衝昏頭腦
諗下如果有更多和理非係現場 有多一把理性嘅聲音 更多理性嘅人係現場俾意見
會搞到咁嗎? 唔檢討 反而係到不斷屌人 諗下因為你一時嘅言論會傷到幾多同路人嘅心
記唔記自己講過嘅核彈都唔割 唔好互屌分化 屌人豬隊友啦
我都想屌自己做乜今日唔入機場 係屋企到做冷氣軍師
對唔住啊 手足
下次我一定會同你哋一齊行

黑警想我地割左議員

yes 記住 我地唔可以係暴徒

見到其中兩個可疑人
一男一女
個男嘅綠衫綠口罩卡其長褲

在場有冇多d手足，阻止郁手??再發展落去無哂民望，到時真係變左暴徒，想保釋你地都唔得

邊有和平抗爭可以成功爭取自由？
你班冷氣軍師等前線 #自行判斷

衰衝動，全世界鏡頭影住

必要嘅話 以不捉鬼為前提
但打記者 醫護 同路人必須阻

推 包括我地走左/走緊嘅都唔該冷靜D，唔好分化自己人

根本係
得罪講句 捉到公安都唔識用 係咪抵輸

勇武唔係咁勇
我見到嘅勇武係為運動諗而行動
會保護人

唔係宜家咁只會起哄 亂叫除褲屌老母搞到消息唔流通

打個記者可以有咩用

依啲鬼hur佢走咪得囉
痴張「平反64」係佢件衫 影相幫佢post埋當笑料咪算囉

學撐警班撚樣咁撐到底呀 屌 不割席

黑警扮手足呀

佢要製造混亂場面 自己搵人出手打都得啦

咩都好
睇左耳仔先
自己友拉開佢
對家既影低佢做證據啊

警務處副處長（行動）鄧炳強強調: 警員在行動中會喬裝成「不同人物」

機場目的只有兩點
1.國際輿論
2.經濟牌

大家都有獨立思考能力 真係要諗下先行動
唔好盲目勇武中計 記住政府同黑警係不斷用計
去打擊機場活動 包括用鬼惹是生非等等
但我地係機場佢吹我地唔脹 係因為我地和理非
不過無論點都好 不分化 不割席

帶頭嗰班警察臥底黎

邊個知

對家之後一定日日派人黎
聽日搵個平民係你地前面跌張玩具公安證出黎你忍唔到忍手?
忍唔到手就玩完
大家至少要忍耐到818

張超雄都被人郁手
你地真係柒到仆街
將自己同黑社會歸邊

緊急！各位勇武派手足麻煩入一入嚟

就係佢地，仲有一個黑衫！

啲講嘢語氣同黑警好似
行為都好似....

幾個蒙實哂面既圍住佢話要打佢…

然後一班人因左膠人士被捕

- 對付白衫藍衫哩啲僱傭兵，千祈唔可以手軟。有幾狠打幾狠，必須令佢地驚咗示威者（因為佢地都係收錢做嘢唔會搵命搏），最好打斷埋骨。

往 死 裡 打

核彈都唔割但真係要冷靜啲冷靜啲唔好比鬼帶風向

就算捉到鬼 如果無攻擊性
又多記者 就唔好做到咁

見光就唔係私了好嗎
唔識補呢隻鑊

你基本上點搞 都被入
差在入多入少

係 支持

外國佬機場罷工都阻人啦
又係咁罷，仲靠人
罷工係對準政權，唔係擺姿態要外國人幫我地
自己香港自己救
法國佬、英國佬都癱瘓機場，唔見佢地話驚影響形象
因為人地從諗唔驚，人地會自己爭取到

點都好，立即停止捉鬼，就算難講出口，我哋要叫佢哋豬隊友

813「和你非」有感+未來方向

[P牌仔, 由於每日出post 有限制, 所以一次過寫哂小弟對今日機場813既睇法, 歡迎留言討論, 如果認同希望大家可以正皮, 推同share, 唔喜歡都可以比負皮]

先講一樣好重要既野: 我地今次運動係面向住國際社會, 我地做既一舉一動都會俾全世界見到!

目前為止, 我地最強大既武器就係「民意」, 而政府/黑警既武器就係「製造暴力」, 我地而家既民意已經好強大, 相反政府/黑警不斷出醜. 政府不斷「製造暴力」就係想我地出醜, 政府已經急到瀨屎, 不斷犯錯. 我地反而唔需要急, 唔可以中計, 唔好俾機會有位俾佢地入. 只要守住民意, 我地就會贏!

「不分化 不篤灰 不割蓆」, 大家都只係希望香港好. 不過有啲位都希望大家可以理性咁睇番件今日813 「和你非」活動可以進步既空間.

1.阻人上機
無論係咪鬼都好, 一定唔可以阻旅客上機! 唔可以比民意逆轉!

從一開始「和你飛」活動和平示威, 到而家呢一刻唔知係咪比「鬼」滲透左, 變左係癱瘓機場

8.12 機場癱瘓只係誘餌，比大家以為機場癱瘓會對政府有好大損失，而令大家目標由「宣傳五大訴求+國際文宣」去到變成「癱瘓機場」, 一定唔可以變成咁.

雖然結果都係癱瘓機場, 但機場自己停係機場同政府決定既事,

我地主動阻旅客上機係有機會違反人權 (雖然警犬同政府都唔講人權, 但我地要守住呢條底線), 俾旅客走, 架飛機最後停飛, 係機場決定, 而唔係我地去幫旅客「被停飛」

從市場學角度諗, 喺得機場搞「和理飛」, 目標對象係「旅客」, 我地要做應該係文宣為主 (反而癱瘓機場當係bonus, 同埋係政府自己出醜停機場), 不妨準備各種文宣材料(傳單, 舉牌, 甚至播影片) 去俾旅客睇, 好似搞展覽同導賞咁, 俾旅客知道香港發生緊咩事, 我地香港人既五大訴求係乜，點解會有呢場運動。

旅客係我地重要既盟友, 佢地可以幫我地將香港發生既事分享番俾自己國家既朋友/家人, 等更加多人知道香港發生緊咩事,

如果見到旅客，無論黎定係走都好，不妨同佢地傾下計，講下香港既事，或者係自己對香港既睇法(唔一定一開波就講運動, 可以傾下其他野warm up 下先, 見到對方舒服啲先再講, 如果對方唔想再傾都唔緊要, 最重要係表現我地香港人既友善)

不妨加埋以下問候句: (小弟英文唔好, 大家請自己再諗, 如果有英文好既朋友可以寫定啲稿件script比大家去向旅客說明番香港既事就更加好)
Arrival: Welcome to Hong Kong!

Departure: Thanks for coming! Please share what happened in Hong Kong back to your country and friends!

順便同佢地講聲，話阻佢地上機同搞事既人好有可能係警方假扮示威者搞事，解釋番之前啲示威活動既都有過呢種情況

再講多次: 一定唔可以阻旅客上機! 旅客係我地既盟友

以下有另一篇連登文章, 有講BBC 記者對今日阻人上機做法不恰當, 真係要注意
BBC記者：香港機場「和理飛」絕不應變成「停你飛」

2.捉鬼:
首先記得, 捉鬼並唔係我地行動既主要目的, 所以捉到鬼唔好咁High, 反而要識利用番鬼去達成我地既主要目的 (五大訴求+國際文宣)

如果發現/捉到鬼, 屌佢/禁固佢其實無乜意思, 我地應該反而係應該諗點樣利用番佢, 幫我地, 比如
1. 睇下會唔會見到佢既行動方針, 再見招拆招 (如果見到懷疑「鬼」)
2. 做文宣, 有合理懷疑所有破壞性行動都係「鬼」做 (e.g. 阻人上機, 自己出手鬼打鬼), 同樣係condom mode
3. 都係做文宣, 向大陸/藍絲朋友宣傳原來大陸公安都好支持香港運動架!
4. 立刻叫傳媒朋友黎影證據(樣+身分證), 影完就當「鬼」係condom 就OK

而今日捉到咁多件公安鬼, 好明顯係故意安排. 前嗰幾次示威都係香港警犬扮鬼多, 今次點解會有咁多咁明顯既大陸鬼? 特別係812 警犬出醜會講明左話會搵人扮示威者之後, 今日就捉到咁多? 成件事似係劇本.

個劇本係咩?
1. 無比人捉到: 負責搞事, 阻人上機, 鬼打鬼 (當一隻鬼揚左, 安排另一隻未揚既鬼玩「鬼打鬼」, 又可以屈示威者係暴徒)
2. 比人捉到: 想我地燥, 搏我地圍屌佢, 甚至行私刑 (你估警犬無諗過隻鬼會揚左? 當然會事前準備好另一份劇本)

而呢啲行為正正就係中共想屈落我地示威者度. 當黑警都要諗辦法去避開鏡頭做衰野既時候, 我地示威者同樣要注意番喺鏡頭前面既表現, 因為傳媒係我地既盟友, 會幫我地影到好多黑警既罪證, 而同時都係會影住我地和平示威者既表現, 比全世界睇到. (而我地做緊既和平示威係光明正大, 根本唔需要避開鏡頭或者阻住記者朋友)

今日見到當鬼被捉到既時候好似交足戲咁, 全部都頭耷耷, 好似好無辜咁, 而大家就喺度圍屌佢, 喺電視見到既畫面就會變成「一班暴徒圍住個受害者行緊私刑咁」(唔好比對家借位做文宣, 大家都知內地傳媒既剪輯功力有幾強)

所以, 我地搵完記者影完證據, 捉鬼既目標都已經達成, 隻鬼對我地黎講已經係condom

當然有機會係有「意見不合既兄弟」會講人「唔可以放人, 乜乜乜咁」, 呢個時候可以同佢講番個捉鬼目標已經達成, 應該放人

但如果佢死都唔放, 甚至想打人, 咁可能係想「鬼打鬼」, 不過都唔好一口就咬定咁佢就係鬼, 但要多加留意佢既舉動 (e.g. 可能會係咁叫人出手, 但自己又唔會打人, 或者大家鼓燥左之後就快速閃人). 通常依呢鬼會喺度大大聲叫, 然後見事成就撒退左 (真正既兄弟係唔會咁架!)

明白咁耐既運動, 我地身邊有好多兄弟姊妹流血受傷, 捉到隻鬼係真係會好想打撚死佢, 但我地都唔可以令之前大家既流血犠牲白白浪費, 只要警犬嗰邊有人因我地既武力而死, 我地一直建立既民意就會逆轉.

對中共黎講, 人命係唔值錢, 佢派一個公安/香港警察出黎俾人打死係覺得無問題, 仲會覺得如果死左公安/香港警察, 令到整場運動民意逆轉, 維持到國家安定, 係好值得既事.

而家中共真係已經無乜招出, 佢做到既就只係想我地自己出醜, 所以我地而家見招拆招, 先堅守和理非, 我地要保護既唔單止係兄弟既生命安全, 亦都唔好俾對家有人死 (佢地自己仆街就無辦法啦)

我地無需要自掘墳墓, 繼續等政府同警犬出醜就夠

3. 未來方向:
「民意」係我地最大既武器, 一定要守住. 同時不得不承認香港只係一個城市, 做到既野可能好有限, 所以個方向係要依賴國際聲音. 黎緊個里程碑係9月美國復會討論香港關係法及人權法案。

當林鄭話緊我地係no stake 既時候, 咁我地咪搵番啲有stake 既外國聲音囉! 咁多國家同香港都有關係/有生意喺香港, 香港有事, 有唔少國家都好關注, 雖然佢地明面上唔敢做太多野同發聲, 但佢地係默默支持緊我地香港!

送多大家一句John Lennon 既quote: (連儂牆之父)
「當抗爭向暴力升級，你便墮入建制的把戲內。當權者會不惜一切地惹怒你，拉扯你的髮鬚，搧你的耳光，引誘你動粗。只要將你迫為暴徒，他們便有方法收拾你。唯一令當權者束手無策的，是非暴力與幽默。」

大家繼續努力! 香港既未來就喺我地手上!

[寫呢篇文章寫左我成差唔多2粒鐘, 感謝你睇哂!!! 希望可以比更多兄弟睇到啦]

最後我見到以下條片幾正, 記錄左811 香港黑警做左咩, 希望大家都可以share下比外國朋友睇下(有中英字幕)

睇咁耐差佬都無行動便知咩事。。

正，2014年浸味又出哂來。互屌夠未？到我講未？
1. 今日件事文宣處理，1. 公安, 2. 警察舉槍
2. 機場一定再去，禮貌一定要好，解決方案
3. 民意唔會因為咁小事而逆轉，如果圍一日就驚比鬼佬屌，咁我首先屌哂你地老母，說好的核彈都唔割？
4. 唔好掛住捉鬼，捉左你心入面隻鬼先，警察滲透唔止一日，行動一直好成功，諗下今日點解失敗。

唔抵囉屌

你去暗角打我理撚得你

個班係黑社會喬裝

個醫護嬲到話 係人係狗佢都要求
我當下覺得好反感
係對自己友好反感
醫護做緊野可摸以比翻多少空間
尊重翻人地專業可以嗎
有醫護姐姐誤中副車
郭家麒係現場請大家冷靜都照屌
定還是香港唔夠人識咩叫文明

811佢做唔到個恐怖份子形象比示威者
咪係機場到再做過囉 擺鬼煽動再加支那公安
乜牌都打哂係機場到 就係想外媒影到示威者變恐怖份子個一下 咁到時鏹水都洗唔清
冷靜啦求下你地 明明將緊軍仲要圍乜嘢狗車呀

被捕班人唔撚關張超雄事㗎

push，唔好製造壞印象

係個人係咁影人大頭
直到有人起疑心問佢，佢就即跑，啲人先捉住佢
之後個個問佢拎記者證，佢一開頭話自己係tourist，又話記者外套係人地比佢，現場唔開佢袋根本唔知佢咩身分

其實公開私刑已經係中左計
聽日可以預見cctvb會不停loop私刑片段
個藍衫"環球時報記者"驗完傷開個記招公開幫政府譴責扣帽子

中晒計
林鄭不知幾想見到示威者打人
送彈藥比佢地屌

醫護反警暴 係兩件事

唔好被仇恨沖昏頭腦

索性直頭唔救算數,等佢地以為唔冷靜次次都有人補獲

我知大家都好嬲...

但咁樣綁住個記者打

呢個最衰無人影到
畫面上真係唔掂

核彈都唔割
但唔代表機場手足你地做得岩

諗清楚你地為左咩入黎機場

當你地休息個陣好好諗清楚 你地做左d咩黎

每1個人係現場都係代表緊香港人

打佢地同d狗有咩分別 我地咁憎狗係因為佢地濫用武力 當我地做返同一樣野 我地同d狗就係一樣

我認為羞辱班大陸狗先係最好既方法

First-aid 同記者都打個班人 請你學識控制情緒先好再出現

所 有 現 場 煽 動 用 私 刑！ 打 記 者 阻 救 護 全 部 都 係 鬼！！！

不如以後再捉到鬼
試下同記者講我地只係行使101拘捕令(香港法例221章第101A條)
任何人可無需手令而逮捕任何他合理地懷疑犯了可逮捕的罪行的人。

可逮捕的罪行喱個就要現場手足諗下啦

佢有得呢件衫 都唔方好人

打。

打救護有撚有用？

啱啱睇nbc live 有好多人覺得成件事好暴力，話我地係terrorists, 仲話好驚醫院protect 唔到個疑似公安 所以希望大家快啲幫手做文宣

e.g. bbc, abc, cbs etc.

今日所謂既示威者，全部都係警察黎嫁！😏

幫手推下面個PO 唔係水洗都唔清

攪炒巴團隊請入!!! 不才有拙計 「關於機場運動」

好撚柒呀，停未

有班仆街仲大叫打埋議員

煲大佢，話係黑警喬裝示威者策劃搞事

立場哥哥都叫大家理性思考下
唔好俾仇恨支配自己

當住咁多外國記者處刑 點都要stop啦係咪?

［機場快入］唔好再糾纏係捉鬼問題上

「我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。」

藍衫個件根本係記者
聽日去醫院驗完傷
開個大型記招show傷勢
將成個反送中運動再扣幾層暴動帽子落去俾全世界睇
cctvb不停loop公開處刑既片

勇武你地係咪滿足哂?
聽日邊個和理非敢入去機場?
今日係"完全"將和理非機場活動騎劫呀明唔明呀

好唔想割,但唔該容易谷精上腦既人唔好入機場please

希望各位唔好入勇武數因爲我真心覺得唔係佢地做！林鄭就係想勇武和理非互屌😭

中計啦on9

明明前兩個月質素咁高，甚至琴日都依然係，點解今日會咁大轉變?811件事係好燥，但我唔覺得可以令到一堆原本咁高質既香港人一日之間變到連救護都吊。

老實果個支記，一句話自保，知道示威者仇中國人，咁就甩曬身。唔好咁蠢

唔知前因後果就收皮啦
明明就係因為佢一開始話自己係tourist
之後問佢係咪記者 又話件衫係人地俾
最後又冇記者証 淨係影大頭
自己睇直播啦屌

警察係所謂 專業
但香港人未必專業

Show完身份證 係大陸公安就放算啦

機場已經玩衰咗，真係覺得做唔落去

[正視聽]黑警舉真槍前因後果

有無諗過係卧底煽動同大陸記者既慘情牌

我建議大家明天休息一天
沉澱下自己情緒
各自檢討

鬼 = 你係永遠捉唔晒, 明知咩角色都放左鬼入黎

衝出去阻住救護車同狗車, 又至少送2個頭

你地坐定定係機場, 咁大個春袋你地渣住, 慢慢磨到777驚啦

叫人衝去打鬼除褲個D都可以係鬼, 令外界覺得我地同福建幫黑景有咩分別?

還眼既仇怨 令整場運動失焦值得咩

請大家記得天琦提醒過大家
唔好比心中仇恨充斥你地個腦袋

唔係公安又唔係警察打嚟做乜？全世界鏡頭影住

They r popo , not protestors

得閒屌我地自己人阻到旅客
去屌下班防暴入機場出椒啦

屌，真係好心痛

唔割！

一定要冷靜！
今日有唔好既地方就改善！做得更好！

612 721 811

留住班大陸佬, 用佢地同政府談判,然後俾班大陸傻佬知道,中共會犧牲佢地去達到目的, 咁咪無人幫中共做嘢

唉 機場班撚樣破壞晒咁多個月既付出

警察卧底啦一定係

同意
塞照塞 唔好玩圍毀

[緊急分析]法！不！責！眾！

變左第二班人咁 好陌生

推
要俾全世界睇到香港示威者和平有愛
香港政府同警察先係濫用暴力嘅一方

五大訴求 缺一不可

鬼唔鬼都好
唔正確嘅咪拉開前面囉
失常性黐線架
捉鬼捉到傻撚咗
唔該你地冷靜下

隔住個mon都見到 仲要身形大隻d ge

我尋日有出機場
我想講嘅重點係要醒目
你捉佢鎖佢 唔比佢走 ok
但當住咁多記者 造佢 比人嘅感覺係公開處刑

依到都好多鬼
我建議大家直接無視有關 的奇怪post
推番d有建設性的上黎

我地示威者
「唔完美，可接受，但需要改善、改進。」
1. 不打記者
2. 不打救護
3. 不濫用酷刑
4. 不攻擊平民

其實應該聚焦翻721 811
今晚一場鬧劇
又搶晒焦點

屌你老母天水圍有幾十個手足俾左膠累死，你諗清楚先好講

聽日再去機場！！日撚日去！！直至818

今日衰衝動，不斷進步

機場只玩和理非

不割

光復香港，時代革命

快撚啲割 唔割死全家

放核彈都唔割 我地講好左
做錯左到時再改戰術 亦都唔係代表其他人
呢樣係最勁
大家一定要記住
要SHARE出去比人影響左既人

明明圍狗總個陣
大家都開路比班醫護救狗
今日班友做乜？
為左一個公安放棄我地一直堅持既底線？
我希望個班真係鬼 而唔係義士

明顯係警察搵人做臥底 引人衝啦

811 係咁 今晚又係咁

721 811之前完全無人捉到鬼 今晚半個鐘之內連捉兩隻?

唔係換衫黑鬼抹鬼 搵鬼信咩

不分化 不割蓆 但要賽後檢討

真係好撚多有勇無謀既前線

現場情況其實真係唔會戴耳機聽歌
真係要防

機場係和理非之地
唔想呢度都冇埋

岩呀 認同！ 我只係引述返前因後果
一開始係真係證明唔到佢係記者
怕佢又係公安

一定要有軍規，今次柒撚死，文宣組準備抹屎

靜啦

( 緊急文宣) 請英文巴絲立刻到各大國際傳媒live 解釋剛才事件

呀，你都幾撚得意架WO
屌完人，跟住先話唔割
你粒核彈仲細撚過你粒睪丸

其實點解要塔鬼hold佢幾個鐘？
點解唔可以喺全世界面前踢爆佢再放佢走

同一班人嚟 只係經歷多咗 不割

直播有講 就係懷疑佢係警先咁大反應
如果知係記者 就唔會打啦

今天何社工 聽日張超雄

係咪真係要打呢？發洩方法有好多種，只要做到同樣效果，其實真係未必做到打人依步。打人除時打死人，影響民意，同埋除時打到自己人，頭先都打到一位自己兄弟。

建議下次搵到鬼，除撚哂佢啲衫，綁佢係條柱到視眾，仲要唔比佢坐。

梁天琦 : 懇請不要被仇恨支配自己

根本圍大陸仔班人 都係鬼
勇武冇人行過去前邊

輸人道已經輸咗國際

討論下可唔可以同警察鬥無賴 屈哂係鬼同黑社會做

再推返警黑勾結 臥低 同何妖世紀握手出黎帶返個風向

你地要諗下
隔離鬧緊或者要打果D人除左係鬼之外
可能真係荃灣親眼見住身邊手足俾人斬
大家唔好唔記得果次都係因為班大愛撚先至有果次慘劇

大家我知道都會抱有唔同既情感
有人係以大局為重
有人就要感情行先
冇左以大局為重既巴打就唔會有和理非繼續支持
冇左以感情行先既勇武就唔會有人冒住生命危險都要係黑警手上救返D手足

大家一定要記住
不分化, 不割席

咁樣用私刑，成個運動玩完

DKLM成日講唔割勇武
我想問打戰俘打記者果啲算乜撚野勇武？
平時頂住班警犬嘅先係勇武呀
而家欺凌弱者、大聲屌手足果班都叫勇武？
同埋現場想緩和嘅同路人比佢地又屌又推撞
到底而家係我地割果班躁撚
定係佢割同路人先？

係要幫前線冷靜 但係唔割

香港塔利班，，唉

唔割同路人 但係今日真係夠啦
大家呢刻要冷靜啲先
唔好再俾情緒支配自己行動

屌你老母啊 躝啦

邊個話要處刑？你唔好先入為主

捉住佢開個記招，公諸於世好撚過啦，

而家佢扮暈又比佢走

又唔好下下賴有鬼
大家都知有手足可能面對緊十年刑
但唔代表我地就可以亂黎架
天琦講咩架？
「睇live」的確有幾個手足係咁話打死佢
都講左n次
理性冷靜好唔好
唔係次次都諗到計拆彈架
咁多位大佬
唔係心口有個勇字
就有免死金牌架
次次一講就話手足係左膠 分化撚
再咁落去
又自我分裂
係未又想好似雨傘咁阿？
答我阿
一輸就一齊輸架喇

[緊急] 文宣應該立即煲大真公安同警察抆槍呢兩件事

呢頭係度屌鄉黑打救護，屌黑警唔俾白車走

果頭件金毛係度打記者打救護，可能係鬼，可能唔冷靜
叫人拉開佢停一停，有冇大不了？

馬上俾班連登仔屌係一毛，攞住“不分化，不篤灰， 不割席”既共識當係免死金牌

咁好囉，叫個金毛繼續打救護記者囉，往死裡打，打到斷手斷腳囉，啱聽未？

［風繼續吹］終於黎到最險惡既關頭，再唔改一定輸

全世界鏡頭影住，醒少少好唔好

Push
求各位勇武巴絲打冷靜啲

呢個班狗就話有部份極端暴力份子 , 今晚就即刻上演完美示範哂
捉到人就圍起佢 打記者 打救護 用私刑 阻救援
唔係一句話核彈都唔割就可以亂黎
我希望手足睇完自己諗下

諗下今日失敗既原因係咩先
係因為唔夠人呀 太少人先俾班鬼帶到風向
夠多人 有理性 點會俾班鬼帶到風向
冇去既人自己反省下

有可能囉。所以自己要冷靜。

和理非. 人數夠洗撚搞咁多嘢.
開依d post不如叫人聽日去

分化撚，起底見到你叫人投票決定前線去向，已經Block 得

割乜撚？放咗核彈？

Push

黑警扮手足

打完就差唔多唔見哂lu...

打？好學唔學學班黑警濫用私刑

我係無恥D聽日直情搵個大陸大肚婆落黎扮俾人捉到
忍唔到手就變721

張超雄幫佢超
就圍住張超雄話要打佢

今日成功癱瘓機埸，各位好波！

起底

咪再亂捉鬼啦dllm

我真係唔撚明你打條友有咩意思 俾你打死佢又如何 除咗發洩之外根本冇好處以加仲要全世界都睇緊我哋唔該真係冷靜d啦各位

重申：點都唔撚割

頭先出晒街啦 ...聽朝訓醒睇下d 外國傳媒點報

係室飽機場 係包和機場 唔係佔領機場 唔係癱瘓機場

你又想講乜撚？

咪撚割啊屌你

雖然鬼係要捉！但天琦都話需要理性同思考！堅持不分化！不割席！加上要歸邊的話一早都歸哂㗎啦！大陸一直抹黑我地係暴徒，就算幾和平佢都照會抹黑你暴力，有乜好擔心，反而對外國嗰方面文宣組要加大力度描述今晚的狀況。而家我地只需要檢討改進同繼續五大訴求！

唔好用不割席做檔箭牌做一d唔合理既事，例如你捉到鬼，將佢制服再同證據合照無問題，但佢無郁手下你打佢就係行私刑，同黑警一樣。當然佢打必還手

唔會係當住咁多記者面前

比啲理智好冇，同路人都屌，屌屌下冇人架喇

喂屌你岩岩有狗扮示威者打遊客

真係
鏡頭後我真係理你打死佢呀
唔好咁樣落中共圈套喇

抽出前線D 鬼啦
好明顯有好多古惑仔扮黑衣人
髮型、衣著都古惑仔咁
應該都係收到order 要喺前線煽動群眾

係記者/鏡頭前打人
一係鬼一係無腦
要打就自己偷偷地麻包袋

好撚失望
利申:唔割

呀何社工嘅錯關佢張超雄咩撚事呀
咁鐘意打你去搵返個何社工囉低能

你自己割
香港人都係自己手足兄弟無得割

忽發奇想

尋日籌款超額一倍 有無可能叫攬炒巴登多次報

不過今次係向機場停運受影響旅客道歉

有NOISE 有CREDIT 仲可以重申五大訴求

一次過滿足香港人三個願望 大家又唔洗內鬥同再嘈

攪炒巴團隊請入!!! 不才有拙計 「關於機場運動」

試吓起佢底先

果班唔係勇武來
勇武唔會人多打人少除非反擊黑警
人多打人少重要無gear係燃叫勇武
重要圍住條76爆咩粗激咩動啫

認同咁樣做唔太理想
我只想引述返個岩岩前線講嘅前因後果
既然當時混亂到無野證明到佢係記者，加上之前已試捉到過公安，現場嘅憤怒係完全理解
都係個句，有邊到做得唔夠好，我地一齊檢討、一齊改善
大家都係一條船，千萬唔好分化！絕不割蔗

一捉就出現黎幾種情況

我係無恥D聽日直情搵個大陸大肚婆落黎扮俾人捉到
忍唔到手就變721
對家係非常無恥大家要忍耐

巴打 冷靜啲 我無話割， 我想講正常人轉變唔會咁怪姐。

屌 咁唔係送唔送喇
根本係佢地搶
佢地自己劇本咁寫仲要演埋
可以點？？？

如果見到有人戴耳機
扮唔覺意拎嚟聽下
咁樣辨唔辨認到佢係咪uc呢?

咪就係持住你哋話咩乜都唔割咪行動唔理智囉

原來𣎴同意屌first aid打記者就係分化。
抱住呢份自大，最終只剩你一個

你咪blk囉
反正都唔人講
我話想割,又無話割
你地覺得係分化就blk啦
反正我既意見多一個唔多
但我係都會keep住推有利運動走向既post架喇
8

佢講事實
圍新城市圍狗總
示威者都唔會阻止救護救狗
今次呢？
我唔明
一個死mk同一個公安既好戲

好多卧底煽動示威者 勇武前都收左皮

善用不推文

唉屌，共狗真係好撚陰險

真係好有問題 連張超雄都話打
真心希望係臥底嚟

前線勇武義士, 我覺得你地要誠實面對一樣野, 你地係咪開始迷失同享受權力?

你真認為全部係自己人???

你收皮啦

但係一定要忍 聽日一定會有其他人黎扮俾人足到

講撚左係和理非主場，建議入機場坐既手足，見到突發事（有暴力成份既事）請大家合作請d暴力人士離開現場，嚴重既唔該的佢走。

今日d鬼帶風向 先講琴日成功係激起左士氣 但成件事由琴日和理非變左做不合作運動 又無拿拿打人 罵旅客 唔講話捉鬼 但不割蓆明顯比人濫用黎帶風向

放核彈都唔割
討論下下一次捉到人要點做
只要有共左識就Ok

現場都大把人勸個金毛啦 幾時有話唔好拉開佢呀
因為個金毛就即刻話要割蓆 你地啲潔癖有冇嚴重到咁呀

岩岩睇直播見到有個手足屌個救緊人既fa係左膠 我心諗

失哂控
還眼搵個大陸人還?
唔撚係呀 點都搵黑警啦

永不割蓆

你又知帶頭打個班勇武唔係警察？

死都唔會割

但今晚係個經驗話比我地知

有好撚多鬼 同埋留守機場既手足要自己小心 無論對身邊既鬼 定控制自己

不合作運動 本來就應該係和理非做嘅
癱瘓機場完全無問題

岩定錯都唔會割 屌你老母p牌仔

唔割，全世界鏡頭影住，醒少少好唔好

正視聽

「有片為證」黑警追打無裝女子 反被圍

依啲就係鬼要做既野

同樣嘅事以後會不斷出現
的確要諗方法點搞

On9 打左玩完 我地點夠南亞人打

好難兜…

左膠人士既極刑係抱離現場呀嘛...
做物講到要打?
時刻保持冷靜...槍口對外

你咪起囉
少少野就話要割蓆 對同路人咁苛刻
到底邊個先係三毛？

勇武都要睇情況啦機場只可以係和理非主場

一係就主動認錯
有難同當 有錯齊認

已經中晒計
如果冇證據證明佢地係鬼嘅我哋就玩撚完
全世界都播緊

鬼黎架 醒未呀

Push ar!

我覺得要打 但唔可以打死

要不分割就要盡快拉走意圖煽動或者已經失控既手足， 至少唔好再係直播出現，打擊民心

大陸佬呢件事
前幾日已經好多post 預言啦

你地前線唔認真防 就中硬招
開口牌

今次很過分

大量警犬想用唔割嚟
綁住示威者同臥底示威者（唔一定係狗，可以係黑社會）

如果真係自己人呢? 香港人係一體
大家要記得自己做緊嘅野係代表香港

要醒 點都唔可以當住記者打先

有難同當 齊上齊落，道歉係需要。
文宣點兜都難，嚟個全民道歉有冇得諗

其實佢哋都識變陣，可能約埋一個時間先帶耳機，同埋用唔同方法辨認自己友，要捉到係有難度。尤其是宜家佢哋知自己已經暴露曬，所以一定會更加小心行事

但一定唔可以割

唔好再以假冒記者嘅原因黎捉住佢
扮記者唔犯法

麻煩用因為佢件I Love 警察t shirt 懷疑佢係有份策劃並發動荃灣恐襲嘅嘅原因拘捕佢 快手同所有手足講唔係好快瀨野

啱呀大家無論去邊都要分清楚場合，記住目標，唔係兩下就俾人煽動到情緒

可能因為經歷長時間嘅 被漠視同政府欺凌 嬲得滯就殺紅了眼

我知有鬼嘅可能性 亦見到有手足控制埸面 但係結果見到嘅係不停起哄

我當全部打人 叫打人 帶動口號嘅都係狗
係咪都應該停起哄俾消息傳出去先

捉到人咪俾記者影 手足湧上去作用都唔大架

請成立獨立調查委員會，調查有否公安/警察/黑社會混入示威者 不讓急救員&救護員救人

一睇就知鬼啦
樓上無野呀
圍燃住條67激動爆粗重咩

一個記者唔認係記者
咁啱「有人」竟然可以搵到 I LOVE HK T
咁啱咁撚快有索帶
結果畀人影住咁多人好似處刑佢咁

但我唔排除成班都係警察一手包辦
全部打人既都係佢地啲演員

反省下

冇錯，唔割但求「和理非」

打記者緊係唔得 但個個都話唔好打個大陸仔就真係太左膠

你試下你比佢捉到 你估你有咩下場 所以我覺得打係要打 但唔可以打死人

好心 英文差既就唔好對住班外國人

雞同鴨講

認同，巴打如果係現場都要幫手叫大家冷靜呀

好明顯機場唔同係街
點解popo無之前係街咁狼！？因為全世界望住啊嘛大佬....形象差曬了 諗下點補救好過
P.s. 不割但好失望

最多米焦土 預咗啦 我就點都唔割

想笑死人咩p牌仔 學人玩分化都醒少少唔好打埋曬啲咁柒既言論出黎啦

係…
我寧願話因為有手足比人斬斷手腳筋 射盲眼
所以情緒激動得滯 一時失控
下次會保持冷靜克制架啦

如果大家想既 就話埋頭先有差佬抆槍
我地心情平復唔到先會咁

呢句野本身係帶動士氣 但其實人人都有自己底線
唔通你覺得係錯 又跟住去做 咁樣又係咪岩

現場人士真係乜人都唔可以信，淨係可以信自己。所有判斷都要上網、上telegram親自fact check過先去做

Endgame 啦
每一個決定都會影響個結局，要諗咗正面影響同負面影響先好做。
檢討檢討，有啲野做咗就返唔到轉頭。

再屌嚟屌去冇意思，大家一齊諗下點解決好冇

唔割
但今晚好怪 為什麼那麼容易鬼走到出來？
來來去去都只得幾把聲在叫 好煽惑人的語氣！
係人係鬼在挑撥自己思考一下

我覺得今晚之後 大家要有共識或守則 當下次遇到鬼的情況怎樣處理呢？

大家要有心理準備 因為以後會有更多此混亂情況出現！

大家要有共識 遇鬼怎處理？

我建議唔洗圍 拍低証據 唔好聽人群中的鬼煽動甚麼的！

共產黨 無所不用其極 我們要智取！

利申
不割 但要學精 兄弟姊妹 小心 對家好撚陰險！

黑警扮架屌!

[突發] 原來機場帶頭踩疑似公安既人係黑警扮, 文宣快D做野!

呢頭話想割 比人屌完就死雞撐飯蓋話冇話要割
你唔係要割咁就咪撚咁講野啦
少少野就割割聲

我建議主動道歉

［中計撚入］唔好成日話輸民心啦

我都同意
入返機場道歉又好 搭地鐵道歉又好

機場好安全，真心請勇武完全退場休息。唔係割，係你地需要休息吓。你哋就快大壓力同疲倦到同狗一樣咁容易失控。

和理非係最唔怕鬼。因為和理非一見到有人搞事就會全部叫佢唔好。D鬼做唔出D咩嘢。反而勇武好容易就俾D鬼煽動到。

所以，未來幾日勇武休息下，過幾日正常生活，放鬆下再嚟過。機場交俾和理非。

勇武要嚟就除口罩外唔好帶gear。因為根據反脆弱原則，你越無gear，你越唔夠狗打，你越唔想打，你就越唔容易俾鬼煽動。

唉 自制

真心希望手足冷靜 就算捉到共諜 唔通真係喺外國媒體眼下用私刑呀？ 你話暗角斷手腳無人睇到就話姐 塞機場都話有佢既作用可以唔理輿論
但係用私刑阻止救護呢d真係必須咩？
而且 想話好多手足只係比意見 唔係割席 唔係意見不一就係割席 唔好一黎就話人分化 場運動既然係咁多人參與 就要一齊檢討利弊 如果一有反對意見就屌 同共產黨有咩分別

佔路時都會有撞到強國人或扮記者
但邊會見到發生好似今日咁既事情
今天某些兄弟只係情緒失控或受扇動
講到明核彈都唔割
但如果選擇報復，打公安或狗
請盡量打完就走，或暗地裡打，而唔好好似今日咁圍佢幾個鐘
咁樣做會比人感覺像虐待，好失民心
兄弟唔同你割，唔代表街坊和淺黃唔同你割
可能又話民心有能用，但沒民心即得不到市民支持，
唔會再有二百萬人支持，到時被爆頭、射眼都不會有回嚮，
甚至實彈都只會換來鼓掌聲。
香港民心及國際支持係運動既盾牌，令政府有顧慮，無民心將死得很快。
要找到平衡

越圍越多人實越嚟越激

真係冷靜D啦

核彈都唔割席，「私刑」咁快就動搖？

肯定有共狗針係入面

想強姦係咪就已經強姦左人呀
見到個割就上綱上線
唔比心灰既,下下都你地正確既
得啦我錯晒你最正確

[置頂] 和理飛814

話明私刑 而啲叫公開處刑

私刑真係私底下用啦 做呢d都要乾手淨腳 唔係喺呢個環境進行架嘛
我就真係想黑警死清光既 但係都唔係今日做

[有無人答到我] 好奇一問，點解唔圍港珠澳大橋/高鐵站？?

如果樓上既手足係真心對場運動好，請你地每個comment前想一想:
1. 我會唔會因為咁，做成極大分化，引起互屌
2. 我呢個comment會唔會令人反感，根本冇人會聽。如果係，可唔可以轉個方式去表述
3. 你係咪真係實行緊「不分化，不割蓆，不篤灰」，「be water, be humble」
錯誤例子：
1. 你地同共產黨/黑社會/黑警冇分別
2. 你地實行緊私刑
對唔住手足，你呢d comment同你所謂既黑社會純意氣用事係冇分別，因為根本唔係一個建設性對話

真！係！點 ！都！唔！割！！
宜家講返呢個圈套都係硬食架啦 中撚左計
一直以來政府都好撚陰濕架啦預左

甚至宜家班鬼就係呢一到對家互屌
唔可以重覆四年前既失敗
冷靜！反思！檢討！共識處理方法
勇武自己諗下
和理非幫補獲
和理非P牌表示有難同當！！！！！

麻包袋呢d我相信唔係超級和理非既都會支持 但話明私刑就唔好喺人地眼皮底下見到係你地做架嘛係咪先

呢個真係無問題

肯定係

頭先聽到外國記者講 ugly,仲要有豬隊友開摭摭住踢人，被人影晒

所有暴力衝擊行為都係
警察公安扮既示威者做

如果樓上既手足係真心對場運動好，請你地每個comment前想一想:
1. 我會唔會因為咁，做成極大分化，引起互屌
2. 我呢個comment會唔會令人反感，根本冇人會聽。如果係，可唔可以轉個方式去表述
3. 你係咪真係實行緊「不分化，不割蓆，不篤灰」，「be water, be humble」
錯誤例子：
1. 你地同共產黨/黑社會/黑警冇分別
2. 你地實行緊私刑
對唔住手足，你呢d comment同你所謂既黑社會純意氣用事係冇分別，因為根本唔係一個建設性對話

建設性對話例子:
1. 我承認有機係黑警卧底做，但係希望下次可以克制，立即整停條友，否則外國記者見到分唔到個個人係卧底，會影衰國際聲譽

打個大陸佬班人係警察黎

我已經將個重點放咗係外國記者同公開處刑到
唔係拉埋一二邊打

機場既同我入黎

未賽後都要檢討 跪求大家睇

冇話唔比你心灰 個個都心灰啦 得你攰得你唔開心咩
但係呢個時勢仲咁樣講野你係想點？
下下都淨係識講晦氣說話
對成件事根本冇幫忙

可愛的香港人… 唔好俾憤怒蒙敝理智 勿忘初衷
我地爭取嘅五大訴求 為咁多位義士討回公道
捉鬼黎打 阻住救護 真係無補於事
但話咗不分化 都不割蓆
每次都有吸取到嘅經驗 我地下次做得更好!
加油

擺件衫再挑釁叫你打佢擺到明係局啦 檢查完有攻擊性武器/打過人/證明係公安慢慢跟進 唔係既就放 最多揾人跟住佢

講真好多人都唔care果條友會點俾人打同侮辱

但問題咁多鏡頭影住 就完全唔同講法
警察都識提醒自己友有記者 唔好去咁盡
宜家條友五花大綁咁綁住 郁佢個畫面咪唔好睇囉
其他人睇片直接反感 你話條友係環球可能係假記者真間諜 但人地賬面就人人都知記者 間諜就無從稽考
聽朝三隻字 打記者 俾人捉住對記者行私刑 就死撚緊
同我講形象冇意思 外國人支持冇意思 民意冇意思 咁要反問一句做左咁耐國際文宣 又登報又連儂又airdrop 做黎把撚呀

前線我唔知幾多人係鬼 我知一定好多 又打其他人又救護亦唔排除前線精神疲累 每日苦戰以死相搏 好想報仇 但你宜家痛快左 換黎既係失去完成大我既機會

認真公關傷害已經造成幾嚴重吓添 只期望再有同樣情況出現大家有共識 可以隔開呢d唔知係鬼定衝動左少少既人 大家齊心講聲 你需要冷靜d 請你企後返 圍既等冷靜既圍

屌你老母
不割席，不分化，不帶風向
尊重前線決定

中撚左
宜家微博微訊爆撚晒
聽朝一定更甚
兩日就拆左個死結唔到你唔服

出師有名了

有問題嘅係保護對家嘅人

黑警黎

出師等於攬炒

臥底警做嫁on9
醒下啦

張超雄係我地既朋友

唔好唔記得南亞朋友幫過我地

如果張超雄唔拉走佢
可能比帶頭係記者面前打死佢

依家最緊要，唔係邊個做法啱，邊個做法錯

而係今晚搞好文宣佢，無論對錯，事情已經發生咗，搞好咗文宣先最有用，其他嘢慢慢傾

點都會入香港人數

做文宣

【安心又偷食】仲有冇人記得許志安，黃心穎？

如果唔係點喇你教我
檢討都要有人聽先得架大佬
推推推推
比意見就屌分化屌無資格

不互屌
一齊檢討

無忘721
無忘811

5大訴求
決一不可

過去嘅事 已經過左去 請著力宣傳818百萬大遊行及防暴警向機場拔槍

文長 經過今日 我有少少野想講翻

ON撚9，D鬼會累撚死義士架屌你老母，打撚到佢重傷等佢地做鬼都驚係最好結果，你咁撚錫住D鬼就會派更多鬼俾你啦，低風險啊嘛!

同意
只要唔割, 民意就唔會逆轉

佢又真係抵打，想問下我地班兄弟比人打果陣佢係邊？ 到黑警比人打，大陸佬比人打果陣佢就出來？ 到底邊個係鬼？ 唔打佢點對得住班兄弟。 不過打還打， 重傷好了！

其實真心係咪有需要set翻個共識 例如一定要讓救護 一定唔可以打人咁(除左自衛) 咁會易分人鬼 同埋提醒前線唔可以做d咩 因為如果今晚用私刑ge真係自己人 咁好明顯大家真係太嬲 好易做錯決定

利申 不割!!!!但係一定要檢討

只要我地唔割, 入我地數又點

不分化不割蓆呀
公開處刑咪公開處刑
係鬼唔通放佢走
勇武做又比你屌
唔做到時有悲劇發生又話做咩唔屌鬼

大部份都係警犬卧底，帶頭搞事

你都痴撚線 咁我現場擋住係咪又打鳩我
你係咪要趕走晒同路人

重覆多次 入得機場就無勇武
而且有錯就要認
而家大部分就係講要改 唔係要割
定係你想逼走晒同路人

機場捉公安見聞及想問大家一個問題

push

先集中推文宣post

文宣救世界！

不割，但唔好打死人

咁如果真係鬼 其他人咪好無辜
cctvb都無真係郁手打過佢 會郁手打立場？

不捉鬼 721 811

機場咁多部鏡頭直上國際頭條好難唔左膠，好容易有理說不清

下次？我無咁樂觀，我地係外國人心目形象直線插水，補到鑊就有下次
唔割唔代表唔阻止，講左好多次係形象、民意係好重要

聽日停止捉鬼，和理非式舉牌話今晚單嘢係衝動咗，低低地摜一鋪，坐返喺接機大堂，沖淡返今日啲嘢先

我只係想理性分析事件，阻人上機的行為係做得唔好，請問遊客有幾多人，香港人被克警使用過分武力，大多數遊客有冇出來指責，佢地的領士官，有冇出來指責克警和香港政府，遊客唔係長期留在香港，遲D走對佢地只會做成不便，但係阻遊客上機，會對政府和北京，航空公司造成壓力，北京要10月1日前清場，之後大清算，你看國泰就知道，所有參加過這場運動的人會有各式各樣的追究，過往的運動，日晒雨林，受傷的受傷，拉的拉，比克警圍打的多的是，但在機場有遊客，有機場保護市民，易守難攻 ，在機場大家只要捉鬼，拍攝佢地的所作所為，吳好分化，可長期抗爭，對抗一個不公義的政府，5年10年都可以，雨傘失敗在於長期留守，在機場無必要留守，只要機場講暫停，便可以回家，真正做到，不被捕，不受傷

理智去晒邊？
諗下咁多位唔喺度嘅義士
仲有 獄中嘅梁天琦
見到 佢地會覺得點？
會好開心？好認同？

與其諗塞機場對錯，不如諗8.16㩒錢經濟戰

PoPo睇完喜劇之王 演多咗

當然我覺得唔係最好 有改善空間
但係佢地咁做亦無可厚非
試下 811單野之後我地既危機意識高左好多 當然憤怒都有
咁今次係第一次真係捉到有可疑既人 仲要係公安 佢地咁做係合情合理
係 係要改 但你咁既口吻似係怪責佢地 又唔講點改 講唔割就得？似係你想分化多d

同埋相對對家既暴力 我地其實已經係雞毛蒜皮 又冇針對其他人

而加可以做既 係提醒佢地下次可以點點點 邊d唔好做 唔好屌佢地

重申一次
不分化 不割蓆 不篤灰

所以大家就要有獨立思考囉
明明之後都叫放返d位出黎
然後幾次都係郁一兩步
有個人話唔郁
之後就成班返埋返去
連班記者都出埋聲都唔聽

仲有下次大家除左睇住件事
可唔可以都留意下隔離左右嘅手足
如果果一刻控制唔到自己
可唔可以帶佢先離開左果個環境 冷靜左先
「我明白有手足出事大家都好嬲
但咁燥都解決唔到而家件事」
係好似好左膠
但左膠一秒 可能幫到件事唔會差落去

應承我
一齊贏 好唔好？

咁樣真係想睇佢開記招，係咪真記者都未知啦

琴日以眼還眼，今日又割

公開處刑你又撐 又屈鳩我分化
豬隊友就係你而啲 仲衰撚過左膠

成班無腦勇武

三毛 block

所以要做嘅 根本係要知打人嘅係邊個
一係知 唔洗食死貓。一係就篤咗灰

要討論嘅一定係和理非同前線要決定到
一個「捉到鬼後嘅處置手法」

而唔係係到針黎針去

海外文宣要注意, 提提大家, 勿論香港人點樣都好, 唔好相信共產黨, 唔好忘記共匪既諜戰同奸計, 唔好畀21世紀既軸心國成形, 香港是站在自由世界對共產主義的最前線

仲記唔記得我地嘅招降大法？？？

sing hallelujah to the lord

有狗、有反對聲音

用歌聲招降就夠

屌完就唸下點打文宣戰啦

個記者係咪呢個

你都識講

佢跑，d人捉佢

我想問一個跑的人，其他巿民憑咩表證去捉佢

偷野?

「捉鬼」唔係一個合法的理由，係一個私人的理由

佢唔係傷害到任何人，點解要綁起佢?

咁黑警打人你唔擋？ 咁得意既你個人， 淨係擋自己友。 我就算比自己友打都不割蓆同唔會走！

好簡單講一句 你有幾時見過真既示威者會打救護同打記者??
無 一次都無
點解明眼人睇到今次係臥底搞出黎既 都仲有"討論" 既出現
呢個已經係 "結論" 結論就係 今次打人既都係臥底
咪撚再係到講咩鬼唔鬼 咩割唔割
呢次件事係臥底搞出黎既
問割唔割做乜鳩

機場 和理非 不阻旅客 不捉鬼 真誠道歉 不忘初心 不放棄 核彈都不割